新版 AirPods 傳月底前發表 售價有望突破 $2,000

早前在 Apple 釋出 iOS 13.2 Beta 版本時，有網民在系統內發現了相信是新版 AirPods 無線耳機的圖標，再度引發新 AirPods 將會在短期內推出的傳聞。有大陸音響產品網站曾經上傳，宣稱是新版 AirPods 的外殼和充電盒的零件照片，認為新版本將會添加新功能。

外界猜測這款新版無線耳機，Apple 可能會以 AirPods Pro 命名，主打新功能包括主動降噪，而且還會有超高防水能力，用戶可以在泳池或健身室鍛煉時佩戴。根據台灣傳媒最新的報導，Apple 可能會在本月底前發表 AirPods Pro，而令人震驚的可能是其定價，有可能高達 260 美元（約 2,039 港元），跟早前發表的 Beats Solo Pro 無線頭戴式耳機的 2,499 港元相距不遠。

來源：pocketnow

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

天滅中共 全黨死清光

再放ff圖嘅死全家

出左黑色先講啦

有望？
邊撚個望

啲人都收唔到invitation,唔會十月啦

幅圖好柒

果粉出哂水未

已經係免提 仲要入泳池 唔見左就gg

我買sony唔好?

主動抗噪唔使2000又靚仔

腥閪沙使用中

屌好撚柒

買Sony 好過

天滅Tim cook

過$2000使買你?

好似個劣唔出的龜頭咁

好似風筒

兩隻單眼仔微笑對望

好想像力

你識d野

真心請教，咁應該買咩？

可以游水帶好吸引

淨係個branding我覺得已經值三千

但講好用始終唔夠airpods黎

利申用緊

邊方面？傾電話？

幾時出

通話質素如何？

肯定冇唔夠有牙刷柄嘅airpods好，嘈雜環境傾電話真係唔使諗

好似迪士尼巴西光年個game枝槍

連接唔得

風筒？

明明成對奶咁
乳暈仲要又大又腫

我睇到兩粒腎連輸尿管

其實帶咗入耳就見唔到毛毛蟲頭

漏唔漏聲先

傳 有望。

我買sony唔好 靚仔多多聲..

好樣衰

一開始推出果陣比人笑係牙刷
最後都係大把人買

成日都壞一邊，不了

咁就完全唔使諗，唔該巴打

屌你老母成個lin頭咁撚樣

牙刷for傾電話，非牙刷冇一部傾到電話

上二千大把靚聲耳機啦

sony果舊係幾好聲
外型真係幾得
但無防水+連接尚有改進空間+通話垃圾
apple出既應該都有好多人會買
如果規格同傳聞一樣我應該都買

其實原本個AirPods去除漏音同唔隔音
佢既聲都唔失禮
當然只係「唔失禮」既程度，有線黎講四百貨仔吧...

我反而想知會唔會入耳版會係改in-ear...真係架話呢個價絕對係抵
當然有主動降噪其實點都會買架啦...
希望續航唔會降太多吧

依家屌佢似風筒奶頭
到時咪又係大撚把人仆住去買

只改入耳又唔值呢個價既

但apple d耳機可以共用其他apple product

插左落耳仔鬼睇到咩
牙刷柄就睇要唔要通話啦

airpod 轉過嚟
音質 降噪係兩個世界
通話係有啲弱
連接俾想像中好
一日可能斷 1 2次

連接我用65T都好過佢
只能夠講可接受
但絕對談不上係穩定

真係好似粒奶滋粉絲集郵向產品, 買呢個做乜唔買Beats?

自己用緊Pamu Slide, 聲好仲有全黑色, 個CASE仲可以幫電話無線充電
重點係6舊水Indiegogo 價果時入
抵俾人屌既係有時會間歇性斷右邊連線, 要放入個case再拎返出黎
其他我俾90.25分

岀個獨家中共紅, 賺盡人仔

好撚似兩粒LIN頭咁

寫文果個語癌？售價有望破$2000，邊個希望售價突破$2000 ？

主動降躁屌得過

AIRPODS岩岩出夠話成個花灑頭咁啦，又咪係周街都係

咪又係垃圾

你係用音質優先？

試過哂冇咩大分別
iphone xs max

Apple, Apple 死忠

有d似連豬

Apple 股東, 連登大把

因為我去親旺角用airpod 都肯定會斷一次
冇曬聲嗰隻
sony 呢隻係左耳咚咗一兩次
我覺得可以接受

Hey Siri 轉歌

連續點耳筒

錄音

而加要有正常聲同埋傾到電話既 TWS 得佢獨市

唔係風筒咩

無計, 得佢傾到電話又唔會斷.

連登都好多APPLE精神CEO同股東啦

二千買個咁嘅濕9爛聲耳筒

花灑頭係為咗傾電話，樣衰係樣衰，但其實冇計，呢點頂盡係取捨問題
電池就真係超廢，好快就變倒水電

寫文固個中文真係好差

1200都話合理
2000以上我唔好買個專業啲嘅牌子

無幾耐前舊earphone壞咗先買airpods
唔憤氣

係幾user friendly嘅

airpods plus

等緊BOSE 700 EARBUDS

蓮子

已入手Sony wf1000xm3除咗通話差同大粒之外，其他堅唔錯，開心使用中。

好似巴斯光年支槍

一樣

進軍家居市場

原來咁貴架
成日坐車隔幾個位都聲到啲漏聲

個個都話柒，一出咪又係仆晒去買

好sweet

咁又係，淨化兒登手機台都成班CEO

塞乳頭入對耳

上面有個on9想佢過3千啦

2000蚊生活態度 抵

有d似sex toy

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

傾電話既話真係得佢
但聽歌既不了

連接黎講 始終AirPod 優勢都幾明顯
不過個樣 出極都有陣7味

屌你老母風筒黎架?

仍然有剪咗線嘅earphones感覺

勁到返機場 帶呢個仲勁過3m d垃圾耳塞

有冇人真係apple watch + AirPod 去游水😂覺得會兩個塘次黎兩隻都唔見哂

風筒黎架?

[img][/img]

外表根本唔重要
你要搵隻嘢完全取代airpod係無可能，我覺得功能性＞all

舔曲？ 不了

邊度買平？

覺得冇耳勾會沖走

幾專業嘅牌子都唔及親生仔嘅配置做得好
Ios 有自家嘅optimization

由細到大都未聽過會有一件產品一致認為係靚嘢

所以要再買一個耳勾去防跌

好似翻起左皮既龜頭

繼花洒後 今次係風筒

過二千 再加上airpods d 電量
怕玩唔到好耐

開頭4 個鐘
宜家1 個鐘就收皮傾埋電話仲快

快成咁。。。

呢隻咩model?

用唔耐，1，2年就玩完

我都係差唔多
好記得當年用到4個鐘嘅心情
如果新airpods電量冇大進步+over budget
應該買2算

原來an狗飛機台黎，我都係出返去先

奶共果？ 不了

因為通話對我嚟講幾緊要，所以如果sony ok，其實我想買，但係而家咁樣，不了

1. 個殼做工物料好麻麻
2. 好易有干擾（用第一日已經幾次，airpods用左成年都唔知有冇兩三次）
3. 個adaptive降躁成日sense錯
4. 充電燈on9（得紅色）
5. 講電話要講到好撚大聲先講到

預左俾an狗負評，不過唔計降噪真係airpods完勝（雖然自己都係頂唔順個零隔音先轉sony）

出完牙刷頭
出風筒

Apple轉左做家電呀?

聽歌音質好過牙刷頭啦

wf-1000xm3

咁平整cheap晒個牌子
起碼都賣5000啦要

好似蓬逢咁，好撚嘔心

呢個我覺得差唔多，可能airpods開放結構天生有著數

靚仔?

越貴越有生活態度 無用錯

airpod
支那嘢 qcy 啲音質都好過佢

吓 佢平過2k我唔買架喎

AirPods換電單邊都要$5xx
嚇死寶寶

垃圾

你咪又係照買 收皮啦

冇買過
用緊Sony

果時無為意飛機唔用得藍牙
一上機聽到落機一程東京啱啱好

都係個句。
一出， 斷市
完

啱
蘋果野身份象徵黎 made in China又如何
成身蘋果野 個人都高幾cm 啲女行過都望多兩眼

空姐話唔用得藍芽
我好乖咁用返earpods

仲比錢apple賺?

咁細粒咪好快冇電？

我見到都硬係有種好熟悉又講唔出係咩嘔心嘅感覺，依家比你提醒左

Libratone Air Track+ 好似好過新Airpods 又有noise cancelling

好難講上次都話會出

仲未有發布會消息？

無內置w1 chip連iphone已經唔掂啦

講唔到電話嘅垃圾

唔係個個人都會為傾電話而揀個花灑外形嘅耳機

但當聽聽下歌無啦啦有人打嚟就明白個種痛苦

傾唔到都係嘈雜環境speaker太遠收唔清
但係用慣抗噪耳機，airpods非入耳喺嘈雜環境我又會聽唔清楚除非你想同附近嘅人開心share

an狗有冇邊個藍芽耳機推薦？
主要用黎傾電話，其次聽歌同收音機

似蛆蟲

Plantronics voyager

玩顏色不嬲都係apple技窮技黎，airpods一日未回塘一早都唔會出

sony依一隻最大問題係係嘈吵環境下，講電話永遠人哋都聽唔到你講

應該話嘈雜環境係得AirPod先聽到，其他非花灑🚿嘅都聽唔清楚

E8 更垃圾🌚

月底出？

今次我都諗緊用唔用套...
1代用左咁耐雖然本體冇乜野
但見個殼咁殘就有d唔舒服...

我都用緊一代，用左年幾d電倒水/連線成日斷，等緊換第三代，但係入耳式唔太鐘意

如果佢出黑色就唔驚
白色真係一黑左就好覺眼

嘩柒撚到 今次真係接受唔到 電鑽定風筒 戇鳩

其實邊個設計Airpods 真係好撚柒

發佈會都無消息

有黑色就好啊

咁樣都有得嘈

why not both

工作打電話一定係Airpod

聽歌XM3 降嘈無得輸

Airpod 3 如果兩者兼得, 再買

點解一定要俾Limit 自己一定只能買一隻然後又要其他人認同

淘寶都有套賣 應該就快了

淘寶話27/28號會有發佈

其實點解要用套...

啱呀，各取所需啫，都唔明點解要迫人認同自己嘅使用習慣

嘈雜環境例如搭緊車，我會買抗噪保護耳仔+音質好for聽歌
我極少會搭緊車嗰時傾電話，所以唔會考慮為傾電話買花灑頭

老老豆豆
咁嘅樣真係埋唔到單

有冇人覺得個樣好似風筒

直程應該買5部電話，4個耳機

最後咪又um 錢， 忍唔住手試

因為公司、屋企好多人用, 用套可以容易分別
同埋我覺得Nomad 皮套好靚, 襯返我電話估套

試下open mind, 唔好用自己果套價值觀套用到全世界

當你收入增加閒錢多, 你可能真係咁做, 信我

iPhone X 、XS Max 無trade 走, 真係一屋都係電話留俾屋企人用

準備好錢未
應該呢幾日賣

Airpods2 會唔會減價？

最多值2500 太貴就用sony算

2500都好貴

我諗要下個月先有，佢始終係新設計冇理由咩發佈會都冇直接係官方網站出

淘寶話係呢兩日

頂盡$1999

好似lin頭...蓮蓬lin

如果AirPod 隔音 搭地鐵舒服好多

用過就知垃圾
又焗又大舊又重

用慣左ok既 大電又靚聲

係咪講唔到電話？

緊係講到

gay cook 算把啦
共就識奶 錢就識收

聽講收得好差喎

都係既

今年10月無發佈會？

之前出airpods 2係夜晚9點好突發
唔知會唔會又係咁
又無通知傳媒有發佈會

唔係掛，八種色

噢不過來源係台灣經濟日報自行採訪⋯望下就算

仲有二日就月尾拉

我已經跌爛左跟機個lightning 有線耳機，真正全裸待機

屌 啱啱買咗Powerbeats pro

完美撚狗

Airpods 嘅傾電話話音質素, 係前無古人, 後無來者

2之前買無耐但佢真係有黑色會買

用iphone，無w1晶片藍牙耳筒，已經唔使諗

呢兩日Apple store個app唔見矖啲齋充電盒

兩樣野嚟，AirPods Pro一定做唔到Powerbeats Pro 9個鐘電量

Apple Store 出咗

出左

仆街，得白色

屌
痴線

買唔到既屌你老母

無得自取既

買買買

我屌玩突擊
真係無發佈會

RED CARD未黎呀...

屌
點架

唔知會唔會後加其他色

HKD1999
突破2000無望

30號先正式發售

早排先買完2

隻1壞咗好彩忍手

妖
仲醜樣過AirPods

居然夠膽講低音....
唔通蘋果真係要開外掛?

雖然佢都有個IN-EAR搵個好耳塞D低音出返唒黎既...

metoo

得白色

同埋咩黑色午夜綠色金色全部都無影
雖然Apple出嘅好多嘢好多都淨係得白色

屌丫
咁撚平既

我望番包裝內容
佢送嘅線係Lightning至USB-C連接線？？？
雖然無11 pro嘅配色 但係又好似真係有想為11 pro嘅用家準備嘅打算

有無師兄知門店幾時有現貨

我諗應該同beats solo pro 一樣要等埋ios 13.2, 31 Oct 之後啦

睇個頭唔似有得用自己膠/棉
舊款in ear用耳棉幾正

佢有大中細塞,廠肯整就有...雖然睇個樣而家出面個堆塞應該都唔岩用架啦

耳膠就算,耳棉九成九擺唔返入部機....

星期四到

又係得白色

做乜post左個風筒出黎?

咁快手

跌左就好笑

抗埋自己把聲

推sony果個真係on9

2出左無幾耐咋喎

你鍾意嘈雜環境傾電話可以買花灑🚿設計嘅AirPods ，pro個柄短咗冇咁柒，唔錯